財經台有冇投資台灣移民教學？

睇咗燒山講，台灣係600萬新台幣做投資移民，咁如果一家四口係幾多錢？要投資啲乜嘢？

有冇代辦移民介紹

好似有個plan係35萬港紙 但一蚊攞唔返

好似無耐前又收緊左了

收緊咗啦

150萬港幣唔係大問題！香港買納米樓都要，不高全家移喺點？

幾個150萬
xddd

以前擺筆錢就得 依家150萬 好似仲要經商至少請2個人

要請兩個台灣人 pt得唔得

請2個台妹服侍我得唔得

助理家務，返兩日工？ok?

有得諗

早排係youtube 睇好似有個投資係有得申請拎番8成
唔知係唔係特別定一般果個投資都係咁

都算僱傭關係既……

應該仲有 因為我識人諗住移民去台灣 最近聽移民講座都仲有呢個plan

其實啲自己睇會明既嘢
點解咁鍾意俾錢啲咁既乜春秋顧問
你識字架其實

迫你做3年實業，諗住拎得返幾多，你都係收皮吧啦